根本武肺傳播源頭就係廢老

痴撚線因為split team 所以幾日冇出街
今日先返工

見到勁撚多廢老坐喺條街唔戴口罩喺度大大聲吹水
啲阿婆仲好似平時咁喺度拎人哋唔要嗰啲報紙